［區選］[緊急] 請對保管好家人身分證

直接講
如果你屋企人係藍絲而佢打算投保皇黨
你有能力既話請聽朝之前保管佢張身分證
因為佢唔見左就冇得投
所以你幫佢keep 住就安全啲

會唔會吵大鑊有冇代價請自己衡量
盡做

另外其實我之前出過post 但推唔郁

推

34歲（坐牢）

p

請幫推

保皇黨年年選舉都出晒矛招
我哋都唔可以一味受犯

推吵